# visual_algo

Привет. Тут будет моя курсовая работа на тему "Визуализация алгоритмов и структур данных".
В данный момент, по моим предположениям, текущий стек технологий будет таким:
* React.js (100% не будет меняться)
* SASS (100% не будет меняться)
* Redux
* viz.js

Все исходники в этом репозитории, все release сборки - <a>jadill.ru</a>

Из алгоритмов\структур данных буду реализовывать:
* Красно-чёрное дерево
* B дерево
* Декартово дерево
* B+ дерево (потенциально)